[NBA一線]東方紅 太陽升 NBA出了隊一線鷹

LET GO HAWKS

籃球狗死返 生物台 啦

收撚鳩柒皮啦屌你老母冚家剷

張！師！兄！ hawks~很想你奪冠

bam柒日呀

Hawks又贏一場
準備入PO
LET GO HAWKS

算啦 好無

收皮啦死足狗